女同事wtsapp問我係咪gay,我想答佢我係直仔,打撚錯咗我係1仔,點撚算?

今日先第一日開工,咁快就有誤會,點搞

扮gay 食埋佢

扮gay食老婦

唔係gay, 本身鍾意男人

第一日開工就拎到人手機number,去馬啦

咁都打得錯，肯定gay啦

根據佛洛伊德
潛意識既價值觀主宰了一個人既行為

重刷啦